英文名叫carmen嘅比你咩印象

我識一個好靚女 但好港女

車人

Bitch

好撚多野講

無過人才能

肥婆

中文名叫嘉雯

肥 成日扮大家姐

死港女，大家姐

Same as the leading role character in the Georges Bizet Opera

靚prof

好嘈既八婆

肥西

靚女 讀書好叻

臭雞

食煙+臭雞

中文名係嘉文（同音）

家文/珈玟/伽敏

好串

返工識一個，好靚女

肥妹

好正路，好過Seasun

ABC 講自己個名要Carrrrrrmen

MK Carmen

大眾雞

肥婆經理

carmen?我識 豬西嚟

真係

認真

豬西

至尊無上！同神同一lv！永遠唔會做錯！ 神之卡文萬歲

中文名就係叫嘉敏/嘉雯

肥到成隻豬咁

TB

通常都幾靚

Mk

文青但好淫

西人

柒

暗蒼肥婆

叫嘉文

識三個，三個都係眼鏡肥婆

食煙 世界女

普通女仔

負皮多

臭西港女

same here

介要係好煩好8掛果種肥婆

你屌埋我果份

死男人婆
攝灶”那”

識一個係文青，長腿

好麻甩

係雞係公廁

social queen

肥

雞

死肥閪

叫Carmen既都係雞

長腿、玩我感情

四眼妹

死港女，懶臭串

mk妹，但靚女既

八婆